業主和租久，是否終需終終極一戰

赤裸裸的，以各自的仇恨，終極一戰

勞斯萊斯？

樓豬偏偏那樣痴

一個供一個求，有乜好戰？
你會唔會同百佳惠康7仔OK終極一戰？